雞排妹IG自爆最愛的JJ長度

台灣女星雞排妹（鄭家純）一向作風大膽，除了經常大秀好身材之外，更會在社交網站上發表破格言論，昨天她就大爆最愛的JJ長度。

日前雞排妹在Instagram上舉行了「你問我答」的環節，引來不少粉絲發問，其中一名雞粉問到「喜歡大JJ的男生嗎？」，雞排妹大方回應，原來不需要30cm的男生，只需要16-17cm就足夠。

雖然雞排妹表示理想長度為16-17cm，但這名雞粉不知道是自卑還是什麼，表示這對於亞洲男生來說也太長了吧，DM雞排妹來到抱怨。其後雞排妹再次回應，指其實15cm也ok，更說長期良好品質的關係可以令男生再成長2-3cm，和雞排妹有關係不成長就有鬼了。

雖然雞排妹對於這個話題很開放，但表示自己卻不會因為這方面不合而和對方分手，真是一個好女友。

其實還有其他大膽的問答，好像有人問「為什麼有貧乳控，但沒有小JJ控」，雞排妹幽默的用「不吸水的棉條」來作比喻回答，果然沒有人會喜歡沒有用的東西。

多咗1cm添

哈.....

想屌，但長過頭

利申： 30cm

17.001ok?

成尺長佢都未必頂得順

10cm有冇機

我都差小小，越大越好系咪個個女人都系咁………

酸？

小小

降囝bam

g錯

痴線做乜自爆

我得14CM咁點==

更說長期良好品質的關係可以令男生再成長2-3cm

咪又係想駁出位

18cm得5得...會唔會頂親佢...

你都系定係好系？
我正字系

我系正常巴打 low